希望我地曼聯4強唔會抽到疤

好驚疤又黑哨